香港人支持醫護罷工，無立場叫醫護送死

我作為一個香港人覺得自己無立場要求醫護送死

首先而家係防護又唔知點防護好 傳播途徑都唔肯公佈唔肯confirm
抽血已經令一個醫護中招

第二醫又唔識醫，連一個驗證過既方法都無，D咩愛滋病藥都唔知得唔得
我叫你班醫護去執屎執尿照顧病人咩

醫又唔係醫香港人，而家係病房大部分都係中國人，作為一個香港人，我完全無立場強行要求香港醫護為中國垃圾去送死，同埋就算你死左我會覺得你偉大，但係唔會感激，03年班醫護係真係為救香港人而死，而家你話救中國人而死我真係無咩感覺。

最緊要係好多可以預防到既措施呢個港共同中共都唔肯做
例如封關，連中共各地都做緊，港共都唔肯做
無立場叫醫護去送死

重覆，我支持醫護罷工，你地做既一切行動我都支持，但係要快D決定，唔想你地有第一滴血先走去罷

讚同既推下
我想俾醫護知道

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

先唔講咩道德乜春先
你老細叫你拎年假嚟隔離
你仲返工就已經要冚家剷啦

醫護唔好被道德綁架 班鬧你地係黑護嘅支那人唔值得你地去送死 罷工啦

連保護自己都唔識就去醫人
不如你叫個消防員唔著黃金戰衣就拎個滅火筒去三級火場救火丫
HA話唔比戴n95你地就唔戴，好撚野呀你地
快啲衝去死啦傻仔

炒我啊仆街
我住馬鞍山對垃圾武漢夫婦附近啊
而家個仆街女仲走返去馬鞍山
加埋之前中既一單
我而家驚我已經中左啊屌你老母 係潛伏期咁解咋屌你老母

而家我好9憎支那人、中共同港共啊屌你老母
但係我唔想害醫護啊屌你老母

醫護總辭

返工返工
而家驚無命啊返工
如果中左我分分鐘學武漢條友亂咁掉錢啊屌你老母

屌你老母臭化西啊五毛
我要傳染埋你全家等你全家死啊屌你老母
食屎啦返工

起完你底 你而家同我即刻死全家

推

樓主

肺炎上腦語無倫次

你快D武漢肺炎死全家啊屌你老母

係你件傻閪死先啦
我帛金都同你準備好啦

支持

on99
五毛唔止死全家啊 實有報應
block你條臭化西先
快D死全家

醫護做到死，高官嘆冷氣，警畜鳩笑你